有冇人有時會特登唔食飯, 一餐剩係食零食

買一堆零食, 一邊飲野一邊食, 一邊睇戲, 爽

放假既夜晚就會咁
一個人邊食邊飲邊睇戲超爽

會，狂食薯片同雪糕